=====================================
YAMAHA ルーター設定多重保存スクリプト
=====================================

YAMAHA ルーターの設定を保存すると、
その保存先が内部メモリの時は USB メモリに、
USB メモリの時は内部メモリにも自動的に保存します。

具体的には save コマンドで設定を内部メモリに保存すると、
それを切っ掛けにして本スクリプトで save USB1:/config.txt コマンドを実行します。
save USB1:config.txt を実行すると、本スクリプトは save 0 を実行します。
このように、普通に設定を保存する save コマンドを実行するだけでそのバックアップが保存できます。

ルーターを外部メモリから起動すると引数を付けない save コマンドは設定を外部メモリに保存しますが、
このときもこれを切っ掛けに自動的に内蔵メモリに保存します。

なお、外部メモリに保存するファイル名は config.txt に限りません。
どんなファイル名で保存しても内部メモリへの保存を行います。

本スクリプトが保存する外部メモリへのファイル名は USB1:/config.txt、
内部メモリは config0 でハード コーディングされています。
これを変更するときはは、コードを直接修正します。

使い方
------

本スクリプトを YAMAHA ルーターが参照できるように内蔵メモリにコピーするか、
USB メモリ等に保存してそれを YAMAHA ルーターに装着します。
以下では本スクリプトを /lua/save2usb.lua として内蔵メモリに保存したと仮定します。

本スクリプトを /lua/save2usb.lua として保存したときは、
:code:`lua /lua/save2usb.lut` コマンドで実行します。
または、:code:`schedule ID startup lua /lua/save2usb.lut` (ID はスケジュール番号) として、
ルーターの起動時に実行するようにします。
